渡邊麻友首度參演NHK晨間劇 演廣瀨鈴同事

新唐人2019年03月02日訊】日本NHK電視台 1日宣布，前AKB48人氣成員渡邊麻友將參演NHK電視台預定於2019年4月1日開播的第100部晨間小說連續劇《夏日天空（なつぞら）》（或譯《夏空》）。

《夏日天空》的故事背景是1946年戰後，主角「奧原夏」因空襲而失去雙親，並與哥哥及妹妹別離，跟著曾經是父親戰友的養父前往北海道。高中畢業後，她前往東京學習動畫繪圖，並投入當時處於草創期的動畫產業，在未知的領域中奮鬥成長。而本次渡邊麻友將於該劇中飾演主角的同事「三村茜」。

對於首次參演NHK晨間劇，渡邊麻友表示：「因為一直都把參演晨間劇當作目標，因此接到邀約時真的非常開心。」由於她在戲中飾演廣瀨鈴演出的女主角「奧原夏」的同事，因此她也表示，希望能好好演繹這位在日本動畫產業草創期陪伴著女主角「奧原夏」的女性「三村茜」。

渡邊麻友今日下午也於官方推特言及此事，並上傳了自己帶著復古眼鏡的照片，請大家屆時多多支持該劇。

此外，NHK也宣布了其他將參演《夏日天空》的演員，如中川大志、染谷將太、貫地谷栞、角野卓造、井浦新、伊原六花、川島明、小手伸也等人都將參與該劇演出。

過去有多位自AKB48畢業的女星都曾參演NHK的晨間劇，如川榮李奈曾參演《大姊當家（とと姉ちゃん）》、島崎遙香曾參演《少女的時代（ひよっこ，或譯雛鳥）》，而近日也已宣布第101部晨間劇《スカーレット》將由大島優子主演。本日又宣布渡邊麻友將參演NHK晨間劇，也讓粉絲們期待她的演出。

──轉自《大紀元》（記者曾薇心編譯報導）

（責任編輯：葉萍）

要睇大紀元先搵到麻友新聞

G

靚靚

麻友而家係低潮，希望2 3二名可以支持下，唔係剩係話ggg

好靚 麻友加油

你侮辱麻友，今晚利物蒲就豬波

好兄弟！！！！

睇錯「你侮辱G」

完全比廣瀨鈴屌打

乜水來，唔識

我反而比套劇個intro 吸引左
又無巴打知道點樣睇live晨間劇

麻友

Ching真係好有創意

殘哂

麻友好靚

晨間雞啼

點解你地要咁樣侮辱一個善良既女仔

G 持

廣瀨屍屍好能臭皮四

平心而論，醜樣咗